革命議題 醫療 假難民 陳茂波派錢

用以下議題有冇可能令港人發起革命 推翻政府
1.醫療 現今公立醫院根本冇可能提供 有保障有質素服務 稅就年年要交 而私家收費貴質素差 只要一個大病 就算中產都負擔唔起
2. 假難民 香港最主要罪案就係班南亞人假難民 偷呃拐騙姦淫擄掠樣樣齊
3. 陳茂波派錢 基本上係羞辱香港人 而且還擺出一副冇我辦法耐我如何態度 幾百萬年薪做事可以不負責任 難道真的不用負責任